[{"id":750,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0635\u0627\u0628\u062a\u0647\u0627 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631","a":"\u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062d\u064a\u062b \u064a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 100 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0644","b":"\u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062d\u064a\u062b \u064a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 150 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0644","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 100 \u0645\u062a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":751,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u062e\u0641\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u062e\u0641\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0649\u0621","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u062e\u0641\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 50 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0644","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u062e\u0641\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0641\u0648\u0631\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0631\u0624\u064a\u062a\u0647\u0627","answer":"4"},{"id":752,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0642\u0645\u0629 \u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 4 \u0637\u0646","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629","answer":"4"},{"id":753,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0627\u0630\u0627 \u0632\u0627\u062f \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0639\u0646 3  \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0633\u064a\u0631\u0647\u0627","answer":"3"},{"id":754,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u0635\u0649 \u0644\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0646\u0642\u0644\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0628\u0639\u0629 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0628\u0639\u0629 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u062e\u0645\u0633\u0629 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","answer":"1"},{"id":755,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0645\u0646 \u0648\u0642\u062a \u064a\u0643\u0641\u064a\u0627\u0646 \u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 50 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0646 \u062a\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0643","answer":"1"},{"id":756,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062c\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062c\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0645\u0632\u062f\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062c\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0622\u0644\u064a\u0629","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0631\u0629","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0627\u0645\u0648\u062f \u0627\u0644\u062c\u0631 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0646\u0635\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646","answer":"1"},{"id":757,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0631\u0643\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u0627\u0648 \u0634\u0631\u0643\u0629","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0648\u0627\u0635\u0644\u0627\u062a \u0639\u0627\u0645\u0629","answer":"2"},{"id":758,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062c\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a\u0647 \u060c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0644\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627","answer":"2"},{"id":759,"question":"\u0645\u0646 \u0628\u062d\u0648\u0632\u062a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0643\u062a\u0628 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0648\u062c\u0648\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a","a":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0636\u062d","b":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a \u062d\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629","c":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0646 \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0645\u0639\u0647 \u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629 \u062d\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629","d":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":760,"question":"\u0644\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633 \u061f","a":"\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0637\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 15 \u0645\u062a\u0631\u0627","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 4 \u0637\u0646","c":"\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u0633\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0641\u0642\u0637","d":"\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0627\u0648 \u062e\u0637\u0631 \u0648\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","answer":"4"},{"id":761,"question":"\u0645\u0646 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u061f","a":"\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","b":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0643\u0645","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","answer":"3"},{"id":762,"question":"\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062d\u0632\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627","answer":"3"},{"id":763,"question":"\u062a\u0645\u062a\u062f \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0645\u0646 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0641","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u062e\u0637 \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0641","answer":"4"},{"id":764,"question":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062a\u064a\u0646","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a\u0647","c":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637","d":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"4"},{"id":765,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u061f","a":"\u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629","b":"\u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u062f\u0629 \u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a","c":"\u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","d":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"3"},{"id":766,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0628\u0633\u064a\u0637\u0627 \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0648\u0631\u0634\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u0642\u0637","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0627\u0645","answer":"1"},{"id":767,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0643\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629     ","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u0643\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062d\u062f\u062f\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 50 \u0643\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0643\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":768,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629\u061f","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062e\u0635\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643. ","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627","answer":"1"},{"id":769,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u064a\u0644 \u061f","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u062e\u0635\u0635 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646","b":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643","c":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u062e\u0635\u0635 \u0644\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0639\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642","answer":"4"},{"id":770,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u061f","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0642\u0633\u0645\u0647\u0627 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f\u0647\u0627","b":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0644 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","c":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646","answer":"4"},{"id":771,"question":"\u0644\u0645\u0646 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0644\u064a\u0633\u062a \u0622\u0644\u064a\u0629 \u060c \u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0641\u0633\u062d \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627","answer":"4"},{"id":772,"question":"\u0641\u064a \u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u061f","a":"\u0644\u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0648\u0627\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628","b":"\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u0646 \u060c \u0644\u062c\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u060c \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u060c \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0633\u064a\u0631\u0647\u0627","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"2"},{"id":773,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0629","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u064a\u0636\u0627","answer":"2"},{"id":774,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639 \u0645\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0648 \u0645\u062e\u0631\u062c \u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u061f","a":"\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0645\u062e\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","b":"\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0645\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","c":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","d":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u062f\u0644\u062a \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0630\u0644\u0643","answer":"4"},{"id":775,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0642\u0627\u0645 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0627","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0627\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0644\u0648 \u0627\u0645\u0631 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u0630\u0644\u0643","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a","answer":"4"},{"id":776,"question":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627","a":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u0642 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629","b":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644- 90 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644-- 50 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629","answer":"1"},{"id":777,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u061f","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 100 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 90 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 110 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 80 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"3"},{"id":778,"question":"\u0645\u0646 \u0628\u062d\u0648\u0632\u062a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u062f\u0631\u062c\u0629 2 (B)\u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642","a":" \u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629","b":"\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629","c":" \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646","d":"  \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 2200 \u0643\u063a\u0645 \u0641\u0642\u0637","answer":"3"},{"id":779,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0642\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0641\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641 \u061f","a":"\u0633\u062c\u0646","b":"\u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629","c":" \u062c\u0645\u064a\u0639  \u0627\u0644\u0639\u0642\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":" \u063a\u0631\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0627\u0644\u064a\u0629","answer":"3"}]